點樣玩佢好

搵食姐

佢有冇覆你先

似已經比你嚇走左

420

我實在不知道該回什麼
只好貼圓周率吧
圓周率近似值＝3.1415926535897932384626433832795028841971693993

751058209794459230781640628620899862803482534211706798214808

651328230676470938446095505822317253594081284811174502841027

019385211095559644622948954930381964428810975665933446128475

648233786783165271201909145648566923460348610454326648213393

607260249141273724587006606315588174881520920962829254091715

364367892590360011330530548820466521384146951941511609433057

270365759591953092186117381932611793105118548074462379962749

567351885752724891227938183011949129833673362440656643086021

394946395224737190702179860943702770539217176293176752384674

818467669405132000568127145263560827785771342757789609173637

178721468440901224953430146549585371050792279689258923542019

956112129021960864034418159813629774771309960518707211349999

998372978049951059731732816096318595024459455346908302642522

308253344685035261931188171010003137838752886587533208381420

617177669147303598253490428755468731159562863882353782016673

156423156323187423187323128423128323658323697323647223923101

167323156423156323287323187423128323128323158423158323197423

197323147723923101167323656323187123187223187423528323158421

583231974231973231477239231011673231564231563231872231812318

732312842312832315842315832319742319732314772392310117423456

423187323287323628323158423158323697323147723923301723923101

667323128423128323696823108823101167423128323128823196823108

823101167423528623396423508823101167323128423128823196323108

423108823101167323628323696323608823401696323127423127623142

231011963231274231276231482231019233963236276231482231011963

23127423127623148223101696323127423127423548101

單剔啊 要等勁耐佢先收到

仲諗住玩多陣